<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
<title type="text">Adult Angst</title>
<generator uri="https://github.com/jekyll/jekyll">Jekyll</generator>
<link rel="self" type="application/atom+xml" href="/feed.xml" />
<link rel="alternate" type="text/html" href="" />
<updated>2015-01-13T22:56:01-02:00</updated>
<id>/</id>
<author>
  <name>Felipe Moysés</name>
  <uri>/</uri>
  <email>felipejsm41@gmail.com</email>
</author>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[﻿Schrondinger Heart]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/schrondigerHeart/" />
  <id>/blog/schrondigerHeart</id>
  <published>2015-01-08T17:39:55-02:00</published>
  <updated>2015-01-08T17:39:55-02:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Your biggest fear is to forget that time’s running out&lt;br /&gt;
and you’re barely able to breathe&lt;br /&gt;
It’s an asphyxiant despair, isn’t?&lt;br /&gt;
Wasting time, youth, health and smiles on something so vague and not profound&lt;br /&gt;
Profound enough to leave a mark on your heart&lt;br /&gt;
Maybe a heartache &lt;br /&gt;
Just leave a mark in your heart&lt;br /&gt;
That’s what it needs&lt;br /&gt;
Just leave a fucking mark in your schrodinger heart &lt;br /&gt;
A genius once said:&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;“A heart that hurts it’s a heart that works”&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
…and I, definitely wouldn’t put it in better words  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/schrondigerHeart/&quot;&gt;﻿Schrondinger Heart&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on January 08, 2015.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[﻿O Sol está a quantos risos de distância de ...?]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/doisSois/" />
  <id>/blog/doisSois</id>
  <published>2015-01-06T17:39:55-02:00</published>
  <updated>2015-01-06T17:39:55-02:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Você possui algo que eu não tenho&lt;br /&gt;
Faz tanto tempo que até nem me recordo mais&lt;br /&gt;
Considero isso um mau prenúncio&lt;br /&gt;
“Argh, preocupante!” - pestanejo&lt;br /&gt;
Enquanto arrasto com má vontade para lá e cá um olhar cansado e entediante&lt;br /&gt;
Você tem esse brilho nos olhos que dissipa toda penumbra desse lugar, desnudando-o&lt;br /&gt;
Tais quais dois sóis&lt;br /&gt;
Tenho, por necessidade desesperada, que te circundar&lt;br /&gt;
Nem tão “Te amo, encarecidamente” mas nem tão “A vida é assim, adeus” &lt;br /&gt;
Quiçá um meio termo, algo como, “Um abraço, um sorriso e um café”, esse tanto já está de bom tamanho  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/doisSois/&quot;&gt;﻿O Sol está a quantos risos de distância de ...?&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on January 06, 2015.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Mistura Peculiar]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/peculiar/" />
  <id>/blog/peculiar</id>
  <published>2014-12-31T00:00:00-02:00</published>
  <updated>2014-12-31T00:00:00-02:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Se não é por amor&lt;br /&gt;
Então é por nada&lt;br /&gt;
Idiossincrasias como estas rolam por todos esses cantos sem encantos&lt;br /&gt;
Volta e meia me questiono ‘cadê o glamour que tanto se orgulham? Cidade sórdida e feia…’&lt;br /&gt;
O farfalhar perene de minhas anedotas circulares acompanham cada sinapse&lt;br /&gt;
Elas atuam como Hijama, ajudam-me a manter-me trôpego nesse caminho&lt;br /&gt;
Mantenho-me senciente e talvez por isso, só talvez, ainda está vivo o horror sufocante&lt;br /&gt;
O mesmo pelo qual Roquentin penou e se esqueceu&lt;br /&gt;
A árvore no monte cresceu e o farfalhar, agora vindo de tuas folhas, me inundam com a melodia azulada&lt;br /&gt;
Fecho os olhos e dou alguns passos pela rua&lt;br /&gt;
Vejo meu rosto sem no entanto reconhecê-lo&lt;br /&gt;
Se ao dizer sim, negligencio forçosamente tantas outras possibilidades e ignoro tantas outras devido à ignorância&lt;br /&gt;
Faço um ato de coragem&lt;br /&gt;
Já o amor, bem creio que o encontro quando me paro e te procuro com os olhos, tendo o coração em mãos&lt;br /&gt;
Por hora, o amor é o talvez e por isso mesmo tenho a mesmas chances de estar certo ou errado &lt;br /&gt;
Com teu sorriso, o talvez se extinguiria juntamente com o sim &lt;br /&gt;
Só me restaria um axioma  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/peculiar/&quot;&gt;Mistura Peculiar&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on December 31, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Invasão à propriedade do infausto Sr Cioran]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/fantasma/" />
  <id>/blog/fantasma</id>
  <published>2014-10-05T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-10-05T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;E agora um causo:&lt;br /&gt;
‘Dê-me ouvidos senhor e  darei-lhe todas as razões&lt;br /&gt;
que jogarão às claras o motivo de meu delito&lt;br /&gt;
O porquê de minhas mãos sujas de terra vermelha&lt;br /&gt;
O motivo de minha presença nesse monte’  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sonhos com concussão e hemorragia interna&lt;br /&gt;
… não sobrevivem pois não há socorro para sonhos dilacerados&lt;br /&gt;
é melhor amputá-los&lt;br /&gt;
Que o solo consuma cada um deles&lt;br /&gt;
e as árvores que nascerem fortes e verdejantes neste mesmo solo&lt;br /&gt;
alimentadas destes malditos…&lt;br /&gt;
Tenham em sua estrutura, em seus braços&lt;br /&gt;
Forças para suportar o peso de corpos desalmados  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um sepulcro às avessas&lt;br /&gt;
Se violados, quais tesouros se escondem em seus bolsos?&lt;br /&gt;
Fantasmas famintos baterão em tua porta.  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/fantasma/&quot;&gt;Invasão à propriedade do infausto Sr Cioran&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on October 05, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Uma discussão sem resolução ou O cão perseguindo a própria cauda]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/eternoRetorno/" />
  <id>/blog/eternoRetorno</id>
  <published>2014-09-21T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-09-21T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Você sabe que minhas condolências não são direcionadas à ti, certo?&lt;br /&gt;
O rubor em minha face é mero resultado do calor escaldante&lt;br /&gt;
Não, não estou enganando a mim mesmo&lt;br /&gt;
Esses sofismas que seguro em minhas mãos&lt;br /&gt;
Peguei todos em teu quintal&lt;br /&gt;
Cale-se deixe-me pensar&lt;br /&gt;
Ok, sinto segurança em lhe dizer:  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;‘Nem nos momentos mais frívolos de minha vida&lt;br /&gt;
Nunca senti-me tão perigosamente raso&lt;br /&gt;
Tais quais os meus, teus movimentos não condizem com as maravilhas que escapam de tua boca&lt;br /&gt;
Considero um tanto quanto inútil queimar pontes que outrora foram incineradas&lt;br /&gt;
ou reconstruir essa estrutura fadada à queda&lt;br /&gt;
Não obstante, achamos que repetição é movimento, renovação&lt;br /&gt;
Andar pelas mesmas ruas esperando novos caminhos também é loucura&lt;br /&gt;
Preferia a ignorância à doença de Raskholnikov&lt;br /&gt;
A febre em minha mente não vence minha nulidade’  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora sim, estou a me enganar&lt;br /&gt;
Crendo que apontar dedos resolverá algo…  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/eternoRetorno/&quot;&gt;Uma discussão sem resolução ou O cão perseguindo a própria cauda&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on September 21, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Defenestrated]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/defenestrated/" />
  <id>/blog/defenestrated</id>
  <published>2014-09-20T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-09-20T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;As we exchanged poison mouth to mouth&lt;br /&gt;
I’ll keep on healing all my fears&lt;br /&gt;
brooding all the things you said to me&lt;br /&gt;
just waiting for the chance to spit it on your throat&lt;br /&gt;
Dont die on me already, my sweet melancholy&lt;br /&gt;
Didn’t I told you, these colours dont run&lt;br /&gt;
but a moment of clarity, just as your pleasant epiphany&lt;br /&gt;
Oh, sweet morbid poetry, please dont let…&lt;br /&gt;
Use my muse, use everything you got on me&lt;br /&gt;
Use it as a shield or a victim of my own ways&lt;br /&gt;
As I recognise that it is a childish play&lt;br /&gt;
Your bullet opens a wound that will not scar&lt;br /&gt;
and let my eyes turns grey  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/defenestrated/&quot;&gt;Defenestrated&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on September 20, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Decadência ( Ou Hijama )]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/decay/" />
  <id>/blog/decay</id>
  <published>2014-09-04T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-09-04T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Em tão pouco tempo&lt;br /&gt;
Perdeu seus cabelos&lt;br /&gt;
Mordeu seus dedos&lt;br /&gt;
e quebrou todos os espelhos&lt;br /&gt;
A dor lhe segura as duas mãos já esfoladas&lt;br /&gt;
O nervosismo, a rotina&lt;br /&gt;
A obsessão e a vida bulímica&lt;br /&gt;
te deixaram em frangalhos&lt;br /&gt;
Apoia-se agora - Tu gargalhas diante a ironia que se apresenta bonachona e ruborizada -
em grupos de apoio&lt;br /&gt;
Apoiar o quê?&lt;br /&gt;
A fenda circundada por todos os seus ‘nãos’, muxoxos e olhos virados&lt;br /&gt;
Amarga como raízes envelhecidas - morde o lábio já seco&lt;br /&gt;
Soa até caricato mas tu não desistes?&lt;br /&gt;
Te furam e machucam para te salvar&lt;br /&gt;
até então você fabricava, ‘sem ver’, sua própria doença auto-imune&lt;br /&gt;
Agora a cada gole de vida que bebe avidamente sem gorfar&lt;br /&gt;
Demonstra que não está mais acobertada pela força e brio&lt;br /&gt;
Debandaram-se, não foi?&lt;br /&gt;
Quem és tu? Te digo, tu sou eu e eu sou um arcabouço inacabado&lt;br /&gt;
Moldado rusticamente para esse fim&lt;br /&gt;
Consegue reconhecer-te nesse espelho?&lt;br /&gt;
Sim, estamos em cacos assimétricos&lt;br /&gt;
Sorris, por quê? Escárnio?&lt;br /&gt;
Ah, entendi…  &lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;  Os espelhos caem ao chão  

  O mar vermelho pouco a pouco inunda a sala  

  Teu corpo boia  

  A lua se aproxima para ver em detalhes  

  O belo resultado de sangue, de vidros e vazio  
  menos dor...  
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;


  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/decay/&quot;&gt;Decadência ( Ou Hijama )&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on September 04, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Goddess of Imagination]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/goddes/" />
  <id>/blog/goddes</id>
  <published>2014-08-17T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-08-17T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;…and the flowers&lt;br /&gt;
they keep trying to be as royal as you are&lt;br /&gt;
Darling, I can sense your presence in the verdant hill&lt;br /&gt;
The wind brings me your scent&lt;br /&gt;
instead of bringing you&lt;br /&gt;
it never did&lt;br /&gt;
You’re unbelievable, yet imaginable&lt;br /&gt;
Deity of imagination, a corrosive truth lies beneath this feeble sanity&lt;br /&gt;
A heavy heart - it wont get softer&lt;br /&gt;
It’s tearing me apart - when did I started to hold onto a thread looking so miserable?  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/goddes/&quot;&gt;Goddess of Imagination&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 17, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Saber]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/contos/saber/" />
  <id>/contos/saber</id>
  <published>2014-08-11T18:39:55-03:00</published>
  <updated>2014-08-11T18:39:55-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Por quanto tempo?&lt;br /&gt;
Já estivemos aqui em outras ocasiões, em outros momentos&lt;br /&gt;
com feições distintas mas com a mesma amargura doída&lt;br /&gt;
Bebericando nosso café e remoendo o passado&lt;br /&gt;
Os transeuntes sem faces, carregados com história&lt;br /&gt;
cada um deles com a inexorabilidade necessidade de sentir&lt;br /&gt;
Isso nos faz refletir uma vez mais&lt;br /&gt;
O que fizemos com nossas vidas?&lt;br /&gt;
Planos sem ações,&lt;br /&gt;
dias sem movimento,&lt;br /&gt;
visão ofuscada por coisas não reluzentes…&lt;br /&gt;
O céu plúmbeo não agrada meu coração mas não o deixa agitado&lt;br /&gt;
como num dia ensolarado&lt;br /&gt;
Dessa maneira não me sinto tão mais culpada e exasperada&lt;br /&gt;
por deixar tudo passar&lt;br /&gt;
Por mero acaso, tudo foi e é por um mero acaso…   &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao terminar de falar, seu coração estava mais leve e sentia que por pelo menos mais&lt;br /&gt;
um tempo estaria em um estado de torpor.&lt;br /&gt;
Inerte no chão, observando suas próprias mãos tateando o ar na expectativa de deixar&lt;br /&gt;
o tempo deslizar rapidamente&lt;br /&gt;
Se sentia vazia e nada, disso Clarice sabia, mudaria por hora. Pensou em recapitular&lt;br /&gt;
o dia anterior, porém, não teve disposição para tal. Queria que o tempo passasse mais&lt;br /&gt;
rápido, que a agonia de estar naquele estado de depressão momentânea se desvanece-se&lt;br /&gt;
para poder continuar a escrever seu artigo e a matéria sobre a morte de um escritor&lt;br /&gt;
regional de fama razoavelmente expressiva.Mas não tinha como isso acontecer. &lt;br /&gt;
“Como se houvesse valor nisso tudo…” - pensou. Merda, para onde havia ido sua energia?&lt;br /&gt;
Esses tipos de reflexões eram tão infantis, se bem que crianças podem sugerir pensamentos&lt;br /&gt;
mais profundos e puros do que adultos, porque afinal o indivíduo possui um universo&lt;br /&gt;
inexplorado dentro de si.&lt;br /&gt;
Será que não vale a pena nos conhecermos?&lt;br /&gt;
Tentou mover o braço mas não conseguiu, estava muito fraca&lt;br /&gt;
Poderia pensar em qualquer coisa mas não conseguia conectar as ideias&lt;br /&gt;
ou manter um fluxo harmonioso de pensamentos&lt;br /&gt;
Tudo vago&lt;br /&gt;
Tentava fixar um olhar em um ponto mas não conseguia&lt;br /&gt;
após o desespero que lhe fez projetar nas sombras&lt;br /&gt;
seus medos, suas dores e sua sentença&lt;br /&gt;
não lhe era possível concentrar-se&lt;br /&gt;
Cansada&lt;br /&gt;
Sorriu pois agora lembrava de momentos que realmente valiam a pena&lt;br /&gt;
Todos temos esses momentos, aqueles que são simples&lt;br /&gt;
simples porque não representam o todo de um momento&lt;br /&gt;
Fragmento de risos, situações que fizeram seu coração acelerar&lt;br /&gt;
e de sentir-se completa por uma fração de segundo&lt;br /&gt;
Clarice regozijava-se com migalhas dos momentos de sua vida&lt;br /&gt;
Levantou seu braço mas logo deixou-o cair sob a poça de sangue&lt;br /&gt;
que fez um barulho típico&lt;br /&gt;
Armou um sorriso tétrico, “Que patético!” - pensou. Não tinha mais tempo e mais ninguém&lt;br /&gt;
Clarice agora sabia qual era o tal líquido e sabia qual era o seu gosto&lt;br /&gt;
Apatia&lt;br /&gt;
Uma apatia inebriante que circundou, e somente agora percebia, toda sua vida&lt;br /&gt;
Não haveria uma segunda chance&lt;br /&gt;
Após tantos degraus que a levaram para onde estava agora&lt;br /&gt;
Percebeu que, logo no início, já havia um prenúncio de como terminaria aquilo&lt;br /&gt;
no fundo, ela sabia&lt;br /&gt;
Aquilo que a motivou a ir ao lugar mais perigoso&lt;br /&gt;
Seu próprio coração&lt;br /&gt;
Uma razão, uma angústia que a pressionava contra a parede&lt;br /&gt;
Sabia o fim desde o início&lt;br /&gt;
Seu ser se esvaziava por cada poro de seu corpo e junto com o sangue&lt;br /&gt;
ela já não era Clarice, ela, simplesmente, já não era&lt;br /&gt;
A chuva caía pesadamente sobre seu corpo vazio&lt;br /&gt;
Clarice, a princesa, já não era mais.  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contos/saber/&quot;&gt;Saber&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 11, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Plério]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/contos/plerio/" />
  <id>/contos/plerio</id>
  <published>2014-08-11T17:39:55-03:00</published>
  <updated>2014-08-11T17:39:55-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;A princesa perdida em seus pensamentos&lt;br /&gt;
mesmo em um momento como esse&lt;br /&gt;
onde qualquer tolo erro ou hesitação pode ser fatal&lt;br /&gt;
Desnudou-se de suas defesas&lt;br /&gt;
desprezou seu orgulho&lt;br /&gt;
e abandonou seus princípios&lt;br /&gt;
Afundou-se em si mesma&lt;br /&gt;
Recapitulou cada cena com fervor&lt;br /&gt;
Em busca da razão e do precioso sentido&lt;br /&gt;
adentrou-se no castelo de seu próprio coração&lt;br /&gt;
lá escutou o ininterrupto gotejar&lt;br /&gt;
mas qual sabor teria tal líquido?&lt;br /&gt;
Tal pensamento desvaneceu-se de sua mente ao sentir&lt;br /&gt;
o cheiro ébrio que permeava toda a estrutura do castelo&lt;br /&gt;
Terror!&lt;br /&gt;
Seus olhos não podiam estar certos…&lt;br /&gt;
Nas paredes, nas escadas e no teto&lt;br /&gt;
os dizeres:  &lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;“De cada poro de teu corpo&lt;br /&gt;
sairá aquilo que lhe é mais caro&lt;br /&gt;
desejarás que fosses teu sangue&lt;br /&gt;
mas será teu único abrigo&lt;br /&gt;
e, com isso, choverá sobre teu&lt;br /&gt;
corpo vazio”  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contos/plerio/&quot;&gt;Plério&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 11, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[A dreary God lost in the deep forest]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/contos/dreary/" />
  <id>/contos/dreary</id>
  <published>2014-08-11T16:39:55-03:00</published>
  <updated>2014-08-11T16:39:55-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;God went to the forest and He did not find a bard&lt;br /&gt;
God tried to come back home but he were lost&lt;br /&gt;
Oh, the tragedy! The pouring rain wouldn’t let Him go anywhere&lt;br /&gt;
and He cried a bit.&lt;br /&gt;
In that moment He realizes that’s a wild world  We live in.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contos/dreary/&quot;&gt;A dreary God lost in the deep forest&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 11, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Mordida]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/mordida/" />
  <id>/blog/mordida</id>
  <published>2014-08-10T16:39:55-03:00</published>
  <updated>2014-08-10T16:39:55-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Eu tenho fobias&lt;br /&gt;
Herdei uma insólita vontade de continuar em frente - mesmo sem saber o que é o ‘em frente’&lt;br /&gt;
Com o passar dos anos me tornei mais tolo&lt;br /&gt;
E já nem me esforço para criar expectativas&lt;br /&gt;
Sinto-me irrelevante em certos momentos&lt;br /&gt;
Ao menos estou a manter minha boca selada&lt;br /&gt;
Para que não escapem frases tolas e cheias de amargura imatura&lt;br /&gt;
Aos borbotões caem lágrimas de raiva por ter-me tornado um fascista comigo mesmo&lt;br /&gt;
De maneira cínica vou imputando duras penas e torturas insidiosas&lt;br /&gt;
O principal alvo? meu ego&lt;br /&gt;
Aliás, que será dele?&lt;br /&gt;
Não resistirá a mais um inverno estando desnudo como está&lt;br /&gt;
Vou desvencilhando habilmente de tudo o que é bom&lt;br /&gt;
Para agarrar com dentes e unhas&lt;br /&gt;
Tudo aquilo que me faz morder minha carne para refletir a dor que sinto no peito  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/mordida/&quot;&gt;Mordida&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 10, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Madame, como está?]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/blog/madame/" />
  <id>/blog/madame</id>
  <published>2014-08-10T16:39:55-03:00</published>
  <updated>2014-08-10T16:39:55-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;A lua opaca me contou&lt;br /&gt;
Quem roubou de meu corpo, o calor&lt;br /&gt;
O calor que movia as engrenagens dentro de meu peito&lt;br /&gt;
Aquilo que crispava meus nervos que por tanto tempo
Tanto tempo que estavam a flor da pele&lt;br /&gt;
Tempo o suficiente para torná-los gastos&lt;br /&gt;
O ardor de engendrar fábulas cessou&lt;br /&gt;
Foi o vento gélido que roubou&lt;br /&gt;
Tal qual um quase beijo coberto de expectativa, no entanto, recheado de decepção&lt;br /&gt;
Tal qual uma adaga que atravessa as fibras, a carne rígida e os ossos &lt;br /&gt;
com sua lâmina fria&lt;br /&gt;
Fugazmente findou&lt;br /&gt;
Celeremente chegou&lt;br /&gt;
A suspensão perene&lt;br /&gt;
Uma apresentação solene da mais velha senhora&lt;br /&gt;
- ‘Madame, como está?’  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/blog/madame/&quot;&gt;Madame, como está?&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 10, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>


  

<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Princesa na masmorra]]></title>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="/contos/masmorra/" />
  <id>/contos/masmorra</id>
  <published>2014-08-09T00:00:00-03:00</published>
  <updated>2014-08-09T00:00:00-03:00</updated>
  <author>
    <name>Felipe Moysés</name>
    <uri></uri>
    <email>felipejsm41@gmail.com</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Converta		Desconverta&lt;br /&gt;
Convença		Desconvença&lt;br /&gt;
Mata			Desmata&lt;br /&gt;
Morra		Masmorra&lt;br /&gt;
Na masmorra há uma princesa mas ela está morta e niguém sabe disso.  &lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contos/masmorra/&quot;&gt;Princesa na masmorra&lt;/a&gt; was originally published by Felipe Moysés at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;Adult Angst&lt;/a&gt; on August 09, 2014.&lt;/p&gt;</content>
</entry>

</feed>